點解ban咗8大電莖雞post，又唔ban澳門狗？

係咪連狗有份買相唔like

定係電子雞背後金主係紅底指示紅登管理員連尼住del post 國家級賣淫

仲有個洗版都唔知bam左未

笑女手足叫正義？